［入黎］有冇人有TVB記者、主播既ig fb?

係時候要比佢地知做狗係要有代價

自推

推

Pish ar

Push

抹黑得我地咁開心，屌你老母

上去呀

上唔到去

推呀

再推再推再推

今日金盈係cctvb新聞直播mvp
可以點表揚佢

要表揚既可以表揚，但新聞部班仆街冇得放過

再高D!

介唔介意我問問
佢做左啲咩？

Luv u

我都想知

我見到話佢唔知講左咩 即刻比人轉番去將軍澳女主播唔比佢繼續講 但唔知佢講左啲咩

我都唔知你講左D咩

截停前線記者講中立野
即興口爆係咁spin依班暴徒 暴力呀周圍破壞呀無限loop

金盈個ig

有冇D新聞狗既ig